---
title: "Counter Strike 1.6 desde tu navegador"
date: "2020-06-16 08:09:00"
description: "¿Sabías que podés jugar al CS 1.6 desde tu navegador? Hoy vamos a ver este hermoso proyecto de cs-online.club que da un paso mas al CS 1.6"
type: "juegos"
tags: ["cs", "1.6", "navegador", "browser", "free", "gratis", "club"]
category: ["Juegos"]
img: "https://www.hd-tecnologia.com/imagenes/articulos/2020/06/Ya-podes-jugar-Counter-Strike-1-6-en-tu-navegador.jpg"
authors: ["PatoJAD"]
---



Todos hemos jugado **Counter Strike 1.6** alguna vez, y no es para menos; se trata de uno de los shooters más icónicos de todos los tiempos. Es **querido y celebrado** alrededor del mundo no solo por los jugadores más entusiastas, sino también por *los más casuales*.

Este título, lanzado en el año **2000**, es fácilmente el más popular de toda la franquicia, y aún es *jugado por mucha gente hasta el día de hoy*, manteniéndose firme ante entregas más recientes tales como **Counter Strike: Global Offensive**.




## ¿Que tiene que ver el navegador?


{{< img src="https://i.blogs.es/976162/untitled/1366_2000.png" >}}


Este es un juego icónico **multiplataforma**, incluso podemos jugarlo en Linux Nativamente, sin embargo hoy en día gracias a un *ambicioso proyecto*, es posible jugar este legendario juego desde un navegador. Si como escuchaste, **desde tu navegador preferido**.




## Adicional



Este CS de navegador intenta trascender un poco más ofreciendo la posibilidad de tener un “steam” **sin steam**, es decir que nos podemos registrar, guardar nuestros logros y de esa forma ascender en el ranking… De alguna forma está motivando la competencia y reviviendo muchas cosas que el **CS 1.6 no-steam** quedaban atras porque el nick te lo podían robar fácilmente y con el tu popularidad.




## Mi experiencia



Yo antes de escribir esto le dedique un tiempo a este juego y al principio pensé en *no publicar nada*, el terrible lag (o latencia) hacía **imposible de jugar**, sin embargo despues me meti en servidores de Brasil y mejoró mucho la experiencia…


{{< img src="https://img.webme.com/pic/d/descargar-instalar/slide5.jpg" >}}


Hay que aclarar que **no es jugar al CS 1.6 como si fuese instalado**, sin embargo con el *full screen* la verdad se obtiene una buena experiencia, incluso el sonido está muy bien logrado...


{{< link url="https://cs-online.club/es/" text="Jugar al CS 1.6" >}}


*Fuente: HD Tecnologia*
